Poly LEM vs CU SEEM 點揀好？

如題 跪求解答 揀左即放offer

ou 唔收我

elegiggle

cu la, 係就係俾人笑嶺大分數三大名氣
但孭住三大個名搵工會易D
利申: cu seem

師兄 lee 科數底濃唔濃？

睇你take咩course囉
take logistics/scm/乜乜柒柒management咪少d
take operations/financial engineering咪多